呢條八婆今朝打尖搭西鐵，大家認住佢

是咁的
話說今朝大概0740， 大家都排隊等西鐡，往紅磡方向，當架西鐵黎到兆康站時，突然間有條八婆喺側邊衝埋黎，唔理後面排緊隊d人，夾硬打尖逼上車，我屌妳老母！大家認住呢條八婆！

影腳就影腳啦

無辦法避開

我會撞鳩呢啲人

成個香港都係呢啲大媽啦
係就當面屌

隻腳幾正

睇對手似有番咁上下年紀

對腳夠我奶足一晚

腳趾幾正

放人上嚟有閪用咩
正面同佢講啦

有冇當面屌?

打咗咁多人尖但竟然無一個人夠膽出聲？
淨係得樓主一個夠膽影佢相放上嚟

打你尖又點
你夠膽屌咩？
網上兇狠 垃圾

條女對腳幾撚正
more

對腳高質

見到條八婆衝去搶位玩住手機個樣仲要寸柒柒畀我會一把車埋去，可惜當時情況就係冇我呢種咁無畏無懼嘅真男人